玩交友APP一直唔敢講自己大陸出世...

就算表現到幾黃都好, 一講到大陸出世就冇晒下文

天琦都係支那出世啫

扮香港人，等對面沉船先講

美洲大陸？

大陸狗吊老母

same
平黎相安無事
一聽到我有口音
就走

溝賓賓囉

係思想

我都係😭

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

經過19年 好多港女深黃到仆街....平時一齊屌政府 一講出生地即刻變

上連登個個都戇鳩鳩過日晨架啦

應該好多R字頭女手足㗎？佢地都想搵返本土黃？

試過唔小心出左拼音無出個中文字就比人block左。。。

屌你老母

YOYO?

記住屌埋天奇

係，有d女自己響政府做，都質疑係咪係黃
明明自己幫政府打緊工又要宣誓
心諗你都on撚9

有幾仆街先會屌天奇

玩得交友app 都係柒頭

其實佢係咪先係鬼

你去玩大陸交友app咪得

Ching連打字都有口音？

係掛
禾自己就覺得矛咩問題
但唔珠典解的人天得出

我唔講啲人都覺得我係大陸出世

我小一黎香港 樣同本土人冇乜分別

講籍貫 通常都過到骨

蓋老母受重擊

個樣似香港人，同冇口音咪得囉

上年打得火熱就多謝天水圍新移民 新移民都好多黃
宜家靜晒就話死返大劣都係支那人不用分那麼仔細蝗蟲

溝yoyo咪得

大陸狗扮香港人

出生地冇得自己揀
但思想/價值觀/立場係自己嘅

對方會問邊到出世？

元朗原居民咪真手足囉

其實有無諗過係樣/打扮問題

講起BNO

同埋
點都好過半本土藍絲狗
上一代辛辛苦苦走難落嚟香港避共產黨
你老母你走去奶返共產黨

真係喺棺材爬返起身煎佢兩巴

識得有M字頭拉埋暴動都俾人話支那仔

你都on9

拎埋綜援食港女

原來蓋清咁猛料

呢班先係真香港人

飲支那水大既你係咪好羞恥你塊面係咪四四方方。

講笑好多支那妹都正，但支那仔就柒咪甚濃

又撚兒登仔

好好地練下咬字啦，唔識道搵朋友幫你。真心唔明點解啲人嚟咗香港咁耐都仲冇鄉音，除非係「是但啦，有乜所謂啫，聽得明咪得」嗰啲人。

平時講太多英文.

你咁認真做乜撚野呀

肥老黎好似都係大陸出世。

玩咩要講自己邊到出世

追問點解冇bno ar

無好出奇？

何必講大話~咪直接話大陸出世

樓主70後 冇真係幾出奇

你話自己外國出世，CBC咪得

一日大陸喱，一生都係大陸喱

人地監都坐埋都仲捉緊鬼
我諗都冇乜邊個仆街得過你

呢d野都要講大話就無謂啦.

同p牌一樣

當年香港只係一個小魚港, 有幾多本地人, 而家既香港人多數上一代係大陸落黎, 有咩野問題, 大陸落黎唔代表就係小粉紅跟五毛, 正如本地既唔一定係好人囉, 你睇下元朗那一班圍村佬, 夠本土啦, 咪又係藍

人地本土地頭蛇，你地客家霸地主。香咩港人呀？我地難民來㗎咋，住係深水埗唐樓D貧民窟嘅難民。

淨係連登都應該過半人覺得藍既本土人好過黃既大陸出世

起底拉

狗有分南北咩

係，美帝大學海龜

其實冇咩所謂既大陸樣 樣柒就樣柒 型就型 呢個世界好現實

Chinese born Chinese 講笑啫
價值觀先係最重要

北佬樣呀

型棍既話撚理你咩北佬樣

一大班連登大陸仔係度圍爐

Blocked you

屌你老母元朗鄉黑最本土

你老母就鬼 你全家都係鬼

上次有人開題話擺食點心，
又話茶餐廳，港式粤菜好難食要擺食

已經知道連登有大批大陸北佬同新腥港人係度扮香港人！（仲要開口埋口都係粗口同‘支那’）

大陸北佬食得好辣，有d成隻辣椒放落口
味蕾被破壞，當然覺得香港菜冇味道同難食！
成班大陸人自爆

冇辦法老一輩屋企人仲用鄉下話同你溝通 好難改

咁你埋扮台灣撚lo

我都係大陸出世，冇BNO d女唔show我

我本身唔歧視大陸人，
我自己都大把朋友係大陸新移民。

最歧視大陸人的反而係連登的新腥港人
1）開口埋口都係粗口同‘支那’——侮辱番佢地自己
2）時不時開題用政治做藉口，踩香港飲食同文化

2047純種香港人就大獲有內地血統保平安

上次有條連登大陸仔開題話擺食點心，
又話茶餐廳，港式粤菜好難食要擺食

已經知道連登有大批大陸北佬同新腥港人係度扮香港人！（仲要開口埋口都係粗口同‘支那’）

大陸北佬食得好辣，有d成隻辣椒放落口
味蕾被破壞，當然覺得香港菜冇味道同難食！
成班大陸人自爆

支國

學隔離post食印賓食到有性病

大陸師

大陸出世一世都係賤種蝗

佢係

正常點會冇啦啦講自己邊到出世

講真我當天水圍班新移民係condom
利申：港島區新移民

講台灣啊嘛

係屌啊，屌你老母

哈哈 咪笑我膠啦